黃絲電影《十年》發行商 將開設戲院

黃絲電影《十年》發行商Golden Scene將開設戲院

求各位手足盡量支持

Push

多謝高登先

開左請出聲

到時要瘋狂睇戲

十年 返校

西環真係好多支那狗 同支聯辦狗隻
小心小心

咁ge時勢開

加油

香港人同我即刻去衛報澄清我地無跟who

不過, 返校唔係Golden Scene發行

推

支持手足

十年套戲走得太前

一定支持

強烈要求黃色經濟圈組黃色保鑣

屌你咪用依個表情符號

希望做到落去 遲下九龍 新界都開到

高登先

一撚定睇

勇敢, 支持

正！

我都係即刻諗起呢句
話說dada去咗邊

仲要開0係西環

一定到

多謝高登先
支持港產片

加盟古天樂旗下公司

十年堆故唔洗十年就實現左一半

高登先不過如果古仔都搞埋戲院就正

有得揀一定會去呢間睇先

係咁買你飛再唔入場睇

有地方睇戲了

高登完勝

正

自焚者

電影以仿紀錄片的形式製作，講述2025年，一名青年社運領袖成為首位因違反《基本法23條》而入獄的人，在獄中絕食身亡後。一名支持者透過於英國駐香港總領事館前自焚展現對青年的支持。在自焚事件發生前，香港曾發生一場鎮壓，防暴警察施放催淚彈，令街頭煙霧瀰漫。在街頭抗爭的學生及老人被防暴警察打至頭破血流，令人聯想到2014年雨傘運動時警方發射催淚彈驅散示威者的場面。該片亦採用紀錄片方式，訪問學者、立法會議員、作家、以至學生對香港獨立建國的看法，惟訪問期間被警察阻止。
片中學生認為香港獨立是唯一可行的抗爭方法，要透過血汗和代價才能爭取。到底那位「自焚者」是誰？全片透過訪問各界的意見，拼湊出一回事實的真相[11]。

以後淨係去佢個到睇

夠唔夠大架 驚到時想睇場戲都要book兩個星期

支持

push

其實要

浮瓜 - 做緊
寒蟬 自焚者 - 上一年因為社會運動而自殺左既已經係
方言 - 未達成 但一直做緊
本地蛋 - 黑警做緊
基本上 我個人覺得 已經達成80% 有多

嘩，連最無可能嘅行業都有黃

黃衛兵想鬥都鬥唔到，得一間黃

浮瓜宜家發生緊
早排又扮晒野想推國安法

懷念當時高登仲未沒落 仲上緊高登時 聽到呢句打晒飛機

大佬西環好遠呀

照支持，另外想問下嗰度有咩餐廳推介

gogogo

推 冇circle k仲好

放棄信用卡買一送一優惠都要黎

今日已經係

無法查證之下，只能50／50估係真手足做嘢

我最鍾意睇戲 多謝高登先

西柚好鍾意搞放映會
希望佢地第時可以用呢個場做多啲社區放映會

樓主下次畀埋golden scene個FB and ig畀大家入去like and follow! 唔好浪費呢個宣傳機會！pin me!

最願意犧牲嗰個就係最了解共產黨嗰個婆婆

港產片嚟講，高登先真係好好嘢

西環開

當初《十年》就係想用咁恐怖嘅故去告誡我地宜家反抗仲為時未晚

但當《十年》已經活生生喺現實出現嘅時候，宜家反抗到底係為時未晚定為時已晚？

好耶

呢個真呀！

幻愛幾時有得睇

唔好下下都黃去標籤人
人地發行商黎架咋

屌...咁撚遠. 不過唔睇都會開映前買幾張飛

柒咗. 以為西貢.
不過西環都離我好遠. 不過都會買飛.

pin

一定狠狠懲罰

無諗過十年唔使就搞到咁
你要呃殺香港人嘅人權自由
我哋會攬住你一齊死

絕對會支持

終於

竟然開喺西環

屌你竟然戲院都開到 遲啲去捧下場先

咁撚遠

個老細真係好有heart 係上咗岸大發慈悲捐錢比香港電影野嗰啲
基本上千禧後大家聽過嘅香港電影都係高登先
陳果、安非它命、天水圍系列、點五步、一念無明、那夜凌晨、非同凡響
到今年嘅幻愛 十年導演+返校殷老師+二月廿九男主角+黃絲潘燦良

【最壞時代】《十年》磨劍周冠威導演《幻愛》︰留低都係有心人

大家㩒入去睇睇蘋果訪問票房要1800萬啊
幻愛FB 屌你地1800個likes都冇仲講咩票房講咩港產片

你地係咪當本土導演演員condoms

樓主pin this please

港島
不過，唔知有幾多位

ok

係咪真咖唔好放流料喎
但咁嘅時勢

先去旺角，喺旺角去西環好方便，唔搭黨鐵都有三架車選擇：
1) 弼街去西環小巴，西環總站就喺戲院隔離，小本經營，武肺期間有派嘢
2) 904
3) 971

btw 食嘢嘅話呢頭無乜一般價位食正餐嘅黃店，可以幫襯下萬家廚房，海鮮角落同去花斑茶社買下珍奶 #奶茶聯盟

Golden Scene

樓主 不如pin晒高先港產三寶

新上畫日期：
《叔·叔》 5月14日
《金都》 6月4日
《幻愛》 6月25日

再推

與其係咁不如唔好太張揚話佢係黃...?
如果一開大鑼大鼓講到佢幾咁金黃跟住真係有藍絲淋紅油，
我怕嚇走其他本土電影界有心手足
靜靜地幫襯同宣傳，睇到佢開完一間又一間

pish

高先入啲戲都好正
但大部分都要喺油麻地電影中心睇
而家仲自己開埋電影院
有機會一定去睇

短過十年完成

never too late

乜撚野黃絲電影 好核突

一定要睇導演新作《幻愛》

黃到發金

Sor原來好多野都要樓主pin

anyway到時幻愛上畫我要見到連登洗版

除罩戲院見

想去做pt

中聯辦過黎冚檔

求開多啲分店

會去睇戲

咪撚玩啦 靜靜地
靜到連連登仔都唔知個啲先叫靜靜地

24小時瘋狂播黃子華

Pish

Gchi

why？

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

1.你話，小，我光復香港既目標都唔同~
答：但你咁樣係可以幫到國際戰線+其他戰線既手足wo，兄弟爬山可以共同努力㗎，你幫我，我幫你咁解姐

2.你又話，小，會曬我時間㗎，我時間好寶貴㗎~
答：去vote4 hk 簽署到confirm signature【記得一定要出Your signature has been confirmed個畫面你先簽到聯署㗎】，唔夠1分鐘，幾個聯署咪最多曬你十分鐘左右。
黃色Youtuber圈都話要CLS【其實應該再多個 No Skip既，因為咁樣可以令果個Youtuber收到錢錢，咪做到更加多高質既片俾你地咯~】

聯署都可以嚟個SECS㗎
S: Sign【簽署聯署】
E: Email【去Email度Click封聯署確認信】
C: Confirm【確認有綠色提示字】
S: Share【俾更多人一齊簽，眾志成城】

3.你又話，小，我一個簽又無人簽，玩撚啊？
答: 恭喜你答到問題所在啦~ 你一個簽係唔夠㗎，所以要些牙，同玩個聯署challenge，邊個簽咗一個聯署就Tag三個人，而果三個人亦要接受挑戰，自己簽完一個聯署再tag三個人，如此類推。616都做到200萬人，69都做到100萬人啦，聯署要10萬咋wo，成10倍既容錯率，點計我地都著數啦~
香港人最鍾意跣人蕉皮，你咪可以喺幫到運動既同時合法地跣一鑊，對方又唔會話你撚化佢既，搞掂~

4.你又話，小，我憎鳩外國勢力㗎【同時適合於政治潔癖】
答：其實呢，就同你憎鳩飯民既道理一樣【我都係憎鳩】，你憎鳩咪利用佢最大功用，用完咪當佢condom咯，飯民點解可以隨時當你condom，咪就因為佢喺需要既位度利用到你既最大功用，用完咁咪搞掂當condom咯。同樣地，你憎鳩外國勢力，就要利用外國勢力對你既最大公倍數嚟達成你既目標。大家既目標都係要光復香港，實現雙普選㗎，再經民選政府實現五大訴求㗎係咪？

廢話就唔多講啦，連結就喺上面~記得些牙，簽曬佢啊

國族自主自強，構築香港共同體
重新立約，還我民主
香港獨立，唯一出路

P.S. 約 = 社會契約論，有興趣自己google~

得 以後唔使再煩揀戲院了

仲有其實高登先唔係淨係發行本土片 都有發行其他中國/中港合拍片 唔啱嘅戲可以唔睇 但我希望各位連登仔唔係連本土片都要因為個發行商發行過其他電影就割蓆 黃色經濟圈都要食飯 大家見到連返校係香港都要搵個無名氏公司發行 十年導演都話搵唔到演員拍 連演員都話都預咗封殺唔好鬥黃啊大家

十年真係個個故仔都好睇
國安法
雞蛋
的士佬
阿婆
除左嗰套冬蟬 ...

agree

開咗要大大力懲罰

十年都未到直頭係先知電影

係入場！

旺西黑社會開架喎

我好想瘋狂去睇戲

方言係中小學已經做緊

推左先

嘩 估佢唔到

依家現實上已經發生緊

PUSH

哇屌終於有黃戲院

入去推post la
千幾個正評得200 個like 係唔係咁撚懶ar 你地

Golden先投資好多本土電影

其實而家和合圖班友都無乜勢力架喇 個重點反而落咗喺守緊個站嗰班單頭司機度

題外話，同佢同系嘅香港仔東勝道小巴而家直頭用公司制經營，間嘢叫「御正香港」，有個話事人叫影姐，有人影到佢區選完咗嗰晚開香檳，上個禮拜有線先訪問完佢

香港終於有屬於自己既戲院啦

.

睇十年個時雖然的確有d共鳴，但未話好代入到，甚至覺得太誇張。但自從場運動後就覺得再誇張嘅劇情都有可能發生

推！

加油

仆街啦 第一排都爆

終於可以去戲院睇戲

唔得閒睇都買飛送俾廢中廢老睇

好想睇 弊傢伙地鐵有色魔

再上多次十年雖然出咗碟

今年金像獎預告好有暗示

屌你終於可以瘋狂睇戲

哇好期待

一定會g持

邊度

好掛住佢

清泉

是但啦
你上咩狗屎垃圾、重播亞視我都去睇
咁得未

最緊要壯大自己友

指定電影院

除咗百老匯電影中心，又多一間可以去

現實係英領報狗拉人呀屌

片尾結論：
唔好俾自己將來成為自焚者
唔好而家乜都唔做，到時後悔
不要等到為時已晚，先去做抗爭的事
人生有幾多個十年？

OK，收到哂

我要睇

以後都去Golden scene睇戲

多謝高登

逼爆佢

放心 係果度開實大把偽文青/左膠去撐場

唔係住個頭, 但係都會去支持

咁既時勢仲開，圍到皮咩

高登先引入啲戲都同電影中心戲路相近
新界撚表示希望唔好太遠

呢個時勢仲開戲院?蝕唔夠?

pushhhhhhhhhhhhhh

係本土電影